元朗呢單嘢我完全諗唔明？

究竟真係阿爺吹雞？
定係689主使何君妖做？
定抑或真係皇帝唔急太監急， 何君妖自己策劃呢？

OK， 又或者咁講其實邊個插畫都唔重要， 但好明顯呢一場誤風波係幫倒忙， 變左全城一致譴責政府， 所以我真係覺得拗曬頭